我正式宣布，高登已經滅亡

LIHKG會一統天下，成就千秋霸業
承繼HKG+意志，打倒仆街林早洩

林狗死全家

林早洩食屎啦

林狗仆街死